{
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "level": 1,
        "question": "Steve Jobs jest założycielem:",
        "answer": ["Microsoft", "HP", "Apple"],
        "truth": "Apple"
      },
      {
        "id": 2,
        "level": 1,
        "question": "Bill Gates to założyciel:",
        "answer": ["Windows XP", "Microsoft", "Apple"],
        "truth": "Microsoft"
      },
      {
        "id": 3,
        "level": 2,
        "question": "Pamięć RAM to pamięć, która po wyłączeniu komputera trzyma dane?",
        "answer": ["To zależy", "Tak", "Nie"],
        "truth": "Nie"
      },
      {
        "id": 4,
        "level": 3,
        "question": "Co to RAID?",
        "answer": ["W uproszczeniu system ochrony danych, backup", "Gra od CD Projekt", "Żaden z podanych"],
        "truth": "W uproszczeniu system ochrony danych, backup"
      },
      {
        "id": 5,
        "level": 1,
        "question": "Co jest nowocześniejsze standardowo?",
        "answer": ["Laptop", "PC", "Ultrabook"],
        "truth": "Ultragook"
      },
      {
        "id": 6,
        "level": 2,
        "question": "Czy do laptopa można podpiąć dodatkowy monitor?",
        "answer": ["Kiedyś było można", "Nie", "Tak"],
        "truth": "Tak"
      },
      {
        "id": 7,
        "level": 2,
        "question": "Ruter to urządzenie służące m.in. do rozsyłania sygnału WiFi?",
        "answer": ["Tak", "Czasami", "Nie"],
        "truth": "Tak"
      },
      {
        "id": 8,
        "level": 3,
        "question": "Logitech to?",
        "answer": ["Firma", "Gra", "Program"],
        "truth": "Firma"
      },
      {
        "id": 9,
        "level": 1,
        "question": "Windows to?",
        "answer": ["System", "Program", "Gra"],
        "truth": "Koluasamb"
      },
      {
        "id": 10,
        "level": 1,
        "question": "Wybierz najsłabszą matrycę z podanych",
        "answer": ["OLED", "VA", "TN"],
        "truth": "TN"
      },
      {
        "id": 11,
        "level": 1,
        "question": "System Vista powstał na jądrze XP?",
        "answer": ["Nie wiadomo", "Nie", "Tak"],
        "truth": "Tak"
      },
      {
        "id": 12,
        "level": 1,
        "question": "System 32 bit, Windows XP obsługuje maksymalnie ile GB RAM?",
        "answer": ["3.24", "2", "1"],
        "truth": "3.24"
      },
      {
        "id": 13,
        "level": 1,
        "question": "Który dysk jest szybszy?",
        "answer": ["HDD", "SSD", "M2PCI"],
        "truth": "M2PCI"
      }
    ]
  }